無事啦無事啦，tesla火箭升空發射區

各位手足返家鄉喇

今日升翻上400

SH